板燒雞腿包榮譽歸來

聽日終於有返板燒雞腿包

聽日會屌返個
大陸野不了

你係咪睇到個廣告

係 咁啱食飯時聽到電視講

買黎炒

手拎板燒雞腿包就有女屌

既日子到啦，我都係咁諗

係keep住有點定?

屌佢老尾得一日

屌ono9

我努力爭取成功

$12

你既利用價值係12蚊